有圖顯示示威者收錢

留意Projection

邊有咁多人比錢你示威呀
撐警就真係有錢收啦
啲人成日話人「有收錢」
因為佢地心入面就係想做呢d下三流既勾當
但佢地知反政府示威無錢收 同埋有風險
撐警集會又有錢又無風險囉 佢地未參加囉

再加多個rationalization
佢地深知其實中共唔係咩好野
但自私地認為示威者既行為會損害自己在香港既利益
惟有屈示威者有收錢 令自己自私既想法變得合理